---
aid: 9025
zid: 650046
title: "临高小白提个问题"
author: Marx95
date: 2016-06-11 15:33:33+07:00
lastmod: 2016-06-13 09:52:00+07:00
---

Marx95 于 2016-6-11 15:33:33 发表了：

之前在起点断断续续补完了《临高启明》，但由于时间相隔数年，不少内容已经记不太清。前几日看一本书有感而发，在本版开了些帖子并与几位讨论，结果发现自己对于《临高启明》中的一些内容记忆有些错漏，感觉非常惭愧。原本想重新去补一下“临高”中有关元老院对土著诸势力政策和武器出口的相关章节，但感觉零零碎碎，找不到具体章节，不知道各位前辈能否给于指教，非常感谢！

同时向之前与我有过讨论的诸位表达一点愧疚。

---

真红骑士 于 2016-6-12 21:21:03 发表了：

先老老实实的看一遍（哪怕是盗版）再说

---

实话实说萨哈夫 于 2016-6-12 23:09:12 发表了：

认真看一遍至少要一个月呢。楼上太不人性了

---

彩虹羽蛇 于 2016-6-13 01:42:48 发表了：

自己去找啊，或者百度关键字搜索

---

气持样 于 2016-6-13 09:26:35 发表了：

确实太零散了，因为也并没有用几个章节专门写对土著势力政策的

---

气持样 于 2016-6-13 09:28:09 发表了：

比如对满清，只是写了开展贸易，并没有哪个章节专门阐述对满清的政策。但是你可以读出政策方向

---

琼府县办刘主任 于 2016-6-13 09:39:20 发表了：

建议去
临高启明维基百科
查一查看有没有索引

---

鹰从天降 于 2016-6-13 09:52:43 发表了：

我有两次长时间中断，然后又两次重头读起。

---
